【新手買鏡】Pentax 菲林機買支咩鏡好

影左菲林機一排，用緊支50MM F/1.4
多數旅行同街拍多
中意同想影人像大頭多不過冇MODEL冇從入手

有時影街會嫌支50MM有D窄，有D心郁買廣角鏡
有冇推介平平地買邊支好 淘寶都得

賓達士好似有支24唔錯的

三公主

平平地一枝28 3.5 或者35 2.0
都係一千幾百有交易

今日出去見人介紹支 原廠28MM F/2.8 1000蚊唔洗
佢話超抵玩 可以用到好耐都未洗UPGRADE住
係真唔係

28 3.5 係好過 28 2.8嫁

兩支分別唔大，都係好嘢

35 2.0, 暗星
24 2.8, 暗星之一, 不過好L貴

Tokina 24 f2.8 k mount

巴打 暗星係咩意思?

星鏡=canon 的L 鏡，暗星即是質素同星镜有得揮

咁35 2.0 都貴啦 筆直得1000咋 應該都係28果D